in usa we trust!!! 特朗普將與習近平討論香港問大規模示威題

特朗普將與習近平討論香港問題

2019-6-17 08:28財經消息
<匯港通訊> 美國國務卿蓬佩奧接受美國霍士新聞訪問時表示,美國總統特朗普會在月底於日本大阪舉行的20國集團(G20)會議期間.與中國國家主席習近平討論香港大規模示威問題。

蓬佩奧稱,若美中元首會面,香港近期的局勢肯定會成為兩人討論的議題.強調美方一直有留意港人為他們重視的事情發聲。

特朗普上周回應本港反修例遊行,表示理解示威的理由,相信香港與北京能夠解決當中的分歧。 (BC)

#逃犯條例 #貿易戰